---
sidebar_label: '子擎存在传感器 Solo'
---
# 子擎存在传感器 Solo

2023-07-13 发布 | [产品百科](https://home.mi.com/webapp/content/baike/product/index.html?model=izq.sensor_occupy.solo/) | [说明书](https://home.mi.com/views/introduction.html?model=izq.sensor_occupy.solo&region=cn)

![izq.sensor_occupy.solo](https://cdn.cnbj1.fds.api.mi-img.com/iotweb-product-center/b6e5dd979f2b5b2a5b5ef724b623acb5_1685471842854.png?GalaxyAccessKeyId=AKVGLQWBOVIRQ3XLEW&Expires=9223372036854775807&Signature=ujT918LpnaYqtIKfZnv8wc3kLKI=)

## 规格  
> 
**设备 ID** ：izq.sensor_occupy.solo  
**通讯协议** ：  
**极客版**  ：✔️触发 | ✔️查询 | ❌执行  
**最大距离** ：  
**最大角度** ：  

## 米家APP自动化  

:::event
有人、无人、区域有人且光照度处于、区域无人且光照度处于、光照度处于、有人持续时长、无人持续时长、指示灯开、指示灯关
:::

:::condition

:::

:::action
开指示灯、关指示灯、开关指示灯、设置生物侦测灵敏度、重置无人状态
:::

## 米家自动化极客版  

:::event

:::

:::condition

:::

:::condition 可查询的状态条件

:::

:::action

:::

        
